צה"ל	I_ORG
תגבר	O
את	O
כוחותיו	O
ביש"ע	I_LOC
תגבור	O
ניכר	O
,	O
והידק	O
את	O
הסגר	O
סביב	O
רמאללה	I_LOC
,	O
וסביב	O
כפרים	O
באזור	O
ירושלים	I_LOC
.	O

הערבים	I_MISC_AFF
טוענים	O
כי	O
מאז	O
מלחמת	I_MISC_EVENT
ששת	I_MISC_EVENT
הימים	I_MISC_EVENT
לא	O
נראתה	O
רמה	O
כזו	O
של	O
כיתור	O
בשטחי	O
יהודה	I_LOC
ושומרון	I_LOC
.	O
