טפסר	O
מוטי	I_PERS
גוז	I_PERS
,	O
מפקד	O
שירותי	I_ORG
הכבאות	I_ORG
וההצלה	I_ORG
של	O
בני	I_LOC
ברק	I_LOC
,	O
סיפר	O
על	O
פעולות	O
ההצלה	O
שביצעו	O
אנשיו	O
עקב	O
השטפונות	O
:	O
הם	O
סייעו	O
לתלמידים	O
שביקשו	O
לחזור	O
מבית	O
הספר	O
לחצות	O
את	O
האזור	O
שבו	O
היה	O
השיטפון	O
,	O
שאבו	O
מים	O
משתי	O
דירות	O
שהוצפו	O
ושלא	O
היו	O
בהם	O
דיירים	O
,	O
וחילצו	O
שלוש	O
מכוניות	O
ששקעו	O
במים	O
.	O
