כתבנו	O
קובי	I_PERS
סלע	I_PERS
מדווח	O
כי	O
במקום	O
כוחות	O
גדולים	O
של	O
משטרה	O
וצבא	O
.	O

עוד	O
מוסיף	O
כתבנו	O
כי	O
המתיישבים	O
מחכים	O
למפקד	O
משטרת	I_ORG
בנימין	I_ORG
ע"מ	O
לנהל	O
איתו	O
מו"מ	O
על	O
הפינוי	O
.	O
