כתב	O
עתי"ם	I_ORG
אביב	I_PERS
קליין	I_PERS
מוסר	O
,	O
כי	O
מנכ"ל	O
אל	I_ORG
על	I_ORG
עמוס	I_PERS
שפירא	I_PERS
הביע	O
תרעומת	O
על	O
כך	O
שמידע	O
על	O
חברה	O
מועבר	O
לתקשורת	O
,	O
גם	O
מישיבות	O
סגורות	O
.	O

בין	O
היתר	O
התרעם	O
מנכ"ל	O
"	O
אל	I_ORG
על	I_ORG
"	O
על	O
כך	O
,	O
שמאזן	O
החברה	O
הודלף	O
לתקשורת	O
וכן	O
הודלפו	O
פרטים	O
משיחות	O
שהיו	O
לאל	I_ORG
על	I_ORG
עם	O
יו"ר	O
ועדת	I_ORG
הכספים	I_ORG
של	O
הכנסת	I_ORG
,	O
יצחק	I_PERS
ליצמן	I_PERS
,	O
בנוגע	O
להתפרעות	O
של	O
נוסעת	O
חרדית	I_MISC_AFF
בטיסת	O
החברה	O
בשל	O
הקרנת	O
סרט	O
,	O
שהיה	O
בלתי	O
ראוי	O
לצפיה	O
בעיניה	O
.	O

