לונדון	I_LOC
(	O
רויטר	I_ORG
)	O
.	O

הודף	O
כדור	O
הברזל	O
האמריקאי	I_MISC_AFF
רנדי	I_PERS
בארנס	I_PERS
עלול	O
להפסיד	O
יותר	O
מחצי	I_MONEY
מיליון	I_MONEY
דולר	I_MONEY
,	O
אם	O
אמנם	O
יאלץ	O
להיעדר	O
מפעילות	O
שנתיים	O
בגלל	O
השעיה	O
על	O
שימוש	O
בסמים	O
.	O

שני	O
האתלטים	O
המושעים	O
מכחישים	O
בתוקף	O
שימוש	O
בסמים	O
.	O
