במבצע	O
מקיף	O
שערכו	O
כוחות	O
הביטחון	O
לאורך	O
קו	I_LOC
התפר	I_LOC
נתפסו	O
יותר	O
מ	O
3000	O
פלשתינים	I_MISC_AFF
שניסו	O
להסתנן	O
באופן	O
בלתי	O
חוקי	O
לתחומי	O
מדינת	I_ORG
ישראל	I_ORG
.	O

במסגרת	O
המבצע	O
נבדקו	O
אלפי	O
פלשתינים	I_MISC_AFF
.	O

