(	O
החפצים	O
נשארו	O
במקום	O
בעת	O
הפינוי	O
הקודם.	O
)	O
לבנת	I_PERS
עוזרי	I_PERS
אמרה	O
בתגובה	O
כי	O
"	O
מצערת	O
מאוד	O
העובדה	O
שביום	O
שכולנו	O
מתאבלים	O
בו	O
,	O
כוחות	O
צה"ל	I_ORG
עסוקים	O
לפגוע	O
בי	O
ובילדיי	O
"	O
.	O
