1	1	1	הפלשתינים	פלסטיני	-	D	F	G	-	{adjective} [(definiteness: true),(function: adjective),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MISC_AFF
1	1	2	מחדשים	חידש	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	1	3	את	את	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	1	4	תביעתם	תביעה	-	-	F	N	-	{noun} [(gender: feminine),(number: singular)]	O
1	1	5	למעורבות	מעורבות	לP	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	1	6	בינלאומית	בינלאומי	-	-	F	G	-	{adjective} [(definiteness: false),(function: adjective),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	1	7	בישראל	ישראל	בP	-	F	R	person|country	{properName} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular)]	I_LOC
1	1	8	.	.	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	2	1	כך	כך	-	-	F	A	-	{adverb} []	O
1	2	2	אומר	הומר	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	2	3	שגריר	שגריר	-	-	T	N	-	{noun} [(gender: masculine),(number: singular),(status: construct)]	O
1	2	4	ישראל	ישראל	-	-	F	R	person|country	{properName} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular)]	I_LOC
1	2	5	באו"ם	או"ם	בP	-	F	R	organization	{properName} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular)]	I_ORG
1	2	6	יהודה	יהודה	-	-	F	R	person|location	{properName} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular)]	I_PERS
1	2	7	לנקרי	ניקר	-	-	F	V	-	{verb}	I_PERS
1	2	8	.	.	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	3	1	לדבריו	דבר	לP	-	F	N	-	{noun} [(gender: masculine),(number: plural)]	O
1	3	2	,	,	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	3	3	פונים	טלפון	-	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(foreign: true),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	O
1	3	4	הפלשתינים	פלסטיני	-	D	F	G	-	{adjective} [(definiteness: true),(function: adjective),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MISC_AFF
1	3	5	למועצת	מועצת	לP	-	F	MWE	organization	{MWE} [(consecutive: true),(definiteness: false),(id: 1),(multiWordPrefixExist: false),(pos: propername)]	I_ORG
1	3	6	הביטחון	מועצת הביטחון	-	D	F	MWE	organization	{MWE} [(consecutive: true),(definiteness: true),(id: 2),(multiWordPrefixExist: false),(pos: propername)]	I_ORG
1	3	7	של	של	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	3	8	האו"ם	או"ם	-	D	F	R	organization	{properName} [(definiteness: true),(gender: masculine),(number: singular)]	I_ORG
1	3	9	,	,	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	3	10	ומנסים	ניסה	וC	-	F	V	-	{verb}	O
1	3	11	להביאה	הביא	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	3	12	להחלטה	החלטה	לP	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	3	13	לשלוח	שלח	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	3	14	כוח	כוח	-	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	3	15	בינלאומי	בינלאומי	-	-	F	G	-	{adjective} [(definiteness: false),(function: adjective),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	3	16	לשטחי	שיטח	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	3	17	יהודה	יהודה	-	-	F	R	person|location	{properName} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular)]	I_LOC
1	3	18	,	,	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	3	19	שומרון	שומרון	-	-	F	R	location	{properName} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular)]	I_LOC
1	3	20	ועזה	עזה	וC	-	F	R	location	{properName} [(definiteness: false),(gender: feminine),(number: singular)]	B_LOC
1	3	21	.	.	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	4	1	הרשות	רשות	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	I_ORG
1	4	2	הפלשתינית	פלסטיני	-	D	F	G	-	{adjective} [(definiteness: true),(function: adjective),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	I_ORG
1	4	3	גם	גם	-	-	F	A	-	{adverb} []	O
1	4	4	פועלת	פעל	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	4	5	ללחוץ	לחץ	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	4	6	על	על	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	4	7	מדינות	מדינה	-	-	T	N	-	{noun} [(gender: feminine),(number: plural),(status: construct)]	O
1	4	8	ערב	ערב	-	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	I_MISC_AFF
1	4	9	להעביר	העביר	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	4	10	לה	ל	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	4	11	סיוע	סיוע	-	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	4	12	כספי	כספי	-	-	F	G	-	{adjective} [(definiteness: false),(function: adjective),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	4	13	כדי	כדי	-	-	F	C	-	{conjunction} []	O
1	4	14	לממן	מימן	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	4	15	את	את	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	4	16	המלחמה	מלחמה	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	4	17	נגד	נגד	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	4	18	ישראל	ישראל	-	-	F	R	person|country	{properName} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular)]	I_LOC
1	4	19	.	.	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	5	1	ברש"פ	רש"פ	בP	-	F	R	organization	{properName} [(definiteness: false),(gender: feminine),(number: singular)]	I_ORG
1	5	2	אומרים	אמר	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	5	3	כי	כי	-	-	F	C	-	{conjunction} []	O
1	5	4	מתוך	מתוך	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	5	5	מיליארד	מיליארד	-	-	F	R	-	{numeral} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MONEY
1	5	6	הדולרים	דולר	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MONEY
1	5	7	שהובטחו	הובטח	שC	-	F	V	-	{verb}	O
1	5	8	לה	ל	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	5	9	ממדינות	מדינה	מP	-	T	N	-	{noun} [(gender: feminine),(number: plural),(status: construct)]	O
1	5	10	ערב	ערב	-	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	I_MISC_AFF
1	5	11	הגיעו	הגיע	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	5	12	אליה	אל	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	5	13	רק	רק	-	-	F	A	-	{adverb} []	O
1	5	14	כעשרה	עשרה	כP	-	F	R	-	{numeral} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MONEY
1	5	15	מיליון	מיליון	-	-	F	R	-	{numeral} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MONEY
1	5	16	דולרים	דולר	-	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MONEY
1	5	17	.	.	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	6	1	נציג	נציג	-	-	T	N	-	{noun} [(gender: masculine),(number: singular),(status: construct)]	O
1	6	2	הרשות	רשות	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	6	3	בליגה	ליגה	בP	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	I_LOC
1	6	4	אמר	המר	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	6	5	כי	כי	-	-	F	C	-	{conjunction} []	O
1	6	6	מאז	מאז	-	-	F	A	-	{adverb} []	O
1	6	7	פרצה	פרץ	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	6	8	האינתיפאדה	אינתיפאדה	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	I_MISC_EVENT
1	6	9	תופח	תופח	-	-	F	MWE	-	{MWE} []	O
1	6	10	הגירעון	גרעון	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	6	11	הכספי	כספי	-	D	F	G	-	{adjective} [(definiteness: true),(function: adjective),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	6	12	ברשות	רשות	בP	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	6	13	בארבעים	ארבעים	בP	-	F	R	-	{numeral} [(definiteness: false),(gender: masculine and feminine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MONEY
1	6	14	מיליון	מיליון	-	-	F	R	-	{numeral} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MONEY
1	6	15	דולרים	דולר	-	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	I_MONEY
1	6	16	מדי	מדי	-	-	F	A	-	{adverb} []	O
1	6	17	חודש	חודש	-	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	6	18	.	.	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	7	1	האיחוד	איחוד	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	I_ORG
1	7	2	האירופי	אירופי	-	D	F	G	-	{adjective} [(definiteness: true),(function: adjective),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	I_ORG
1	7	3	מתנה	תינה	-	-	F	N	-	{noun} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	7	4	את	את	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	7	5	העברת	העברה	-	-	T	N	-	{noun} [(gender: feminine),(number: singular),(status: construct)]	O
1	7	6	כספי	כסף	-	-	T	N	-	{noun} [(gender: masculine),(number: plural),(status: construct)]	O
1	7	7	הסיוע	סיוע	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: masculine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	7	8	לרשות	רשות	לP	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	O
1	7	9	בהפסקת	הפסקה	בP	-	T	N	-	{noun} [(gender: feminine),(number: singular),(status: construct)]	O
1	7	10	האינתיפאדה	אינתיפאדה	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: singular),(status: absolute)]	I_MISC_EVENT
1	7	11	,	,	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
1	7	12	והוא	הוא	וC	-	F	Q	-	{pronoun}	O
1	7	13	דורש	דרש	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	7	14	מערפאת	ערפאת	מP	-	F	R	person	{properName} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular)]	I_PERS
1	7	15	להפסיק	הפסיק	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	7	16	את	את	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	7	17	ההתקפות	התקפה	-	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: feminine),(number: plural),(status: absolute)]	O
1	7	18	על	על	-	-	F	P	-	{preposition} []	O
1	7	19	ישראל	ישראל	-	-	F	R	person|country	{properName} [(definiteness: false),(gender: masculine),(number: singular)]	I_LOC
1	7	20	מהשטחים	שטח	מP	D	F	N	-	{noun} [(definiteness: true),(gender: masculine),(number: plural),(status: absolute)]	O
1	7	21	הנתונים	נתן	-	-	F	V	-	{verb}	O
1	7	22	לשליטתה	שליטה	לP	-	F	N	-	{noun} [(gender: feminine),(number: singular)]	O
1	7	23	.	.	-	-	F	PNCT	-	{punctuation} []	O
