לכבוד	O
פרישתו	O
של	O
היועץ	O
המשפטי	O
של	O
הכנסת	I_ORG
צבי	I_PERS
ענבר	I_PERS
נערך	O
אתמול	O
בכנסת	I_ORG
יום	O
עיון	O
מיוחד	O
בנושא	O
ייצוגיות	O
מול	O
מקצועיות	O
בתחום	O
המשפט	O
.	O

השופט	O
ברק	I_PERS
כינה	O
את	O
הרעיון	O
"	O
רע	O
ומסוכן	O
"	O
,	O
ואמר	O
כי	O
הוא	O
יגרום	O
פוליטיזציה	O
של	O
בית	O
המשפט	O
.	O

לדבריו	O
,	O
אין	O
השופטים	O
אמורים	O
לייצג	O
את	O
כלל	O
האוכלוסייה	O
.	O

בפסיקותיו	O
של	O
בג"צ	I_ORG
משתקפים	O
הערכים	O
היהודיים	I_MISC_AFF
והדמוקרטיים	O
גם	O
יחד	O
,	O
אשר	O
על	O
פיהם	O
נוהגת	O
מדינת	I_ORG
ישראל	I_ORG
"	O
,	O
קבע	O
ברק	I_PERS
,	O
והוסיף	O
כי	O
פסיקותיו	O
של	O
בג"צ	I_ORG
הן	O
מאוזנות	O
.	O
