תושבי	O
גבעת	I_LOC
אחיה	I_LOC
שליד	O
הישוב	O
שילה	I_LOC
פנו	O
היום	O
למשטרה	O
שתגן	O
עליהם	O
מפני	O
תושבים	O
ערבים	I_MISC_AFF
שמתצפתים	O
על	O
הישוב	O
מזה	O
ימים	O
אחדים	O
.	O

למשטרה	O
היתה	O
דרך	O
מקורית	O
לחקור	O
את	O
תלונתו	O
של	O
הפלשתיני	I_MISC_AFF
.	O

לדבריהם	O
,	O
השוטרים	O
בטלו	O
את	O
טענתם	O
ואמרו	O
כי	O
אם	O
התושבים	O
מעונינים	O
לשמור	O
על	O
בטחונם	O
הם	O
יכולים	O
לעזוב	O
את	O
המקום	O
.	O
