כאשר	O
משפחתו	O
עברה	O
לגור	O
במבשרת	I_LOC
ציון	I_LOC
הוא	O
החל	O
ללמוד	O
בביה"ס	O
התיכון	O
"	O
הראל	I_ORG
"	O
בישוב	O
,	O
והיה	O
בוגר	O
מחזור	O
א'	O
של	O
בית	O
הספר	O
.	O

"	O
הוא	O
היה	O
בן	O
אדם	O
משכמו	O
ומעלה	O
,	O
בן	O
אדם	O
שלא	O
ויתר	O
כדי	O
להשיג	O
את	O
מטרתו	O
,	O
צירוף	O
של	O
כשרון	O
ועקשנות	O
"	O
,	O
סיפר	O
אורי	I_PERS
חברו	O
לספסל	O
הלימודים	O
.	O

הוא	O
הודח	O
מהקורס	O
בשלב	O
מתקדם	O
מאוד	O
ולמרות	O
שהיה	O
יכול	O
להמשיך	O
בתפקיד	O
לא	O
קרבי	O
,	O
החליט	O
הראל	I_PERS
הי"ד	O
להתחיל	O
את	O
המסלול	O
בשייטת	I_ORG
13	I_ORG
(	O
הקומנדו	I_ORG
הימי	I_ORG
)	O
.	O

עם	O
מותו	O
הועלה	O
הראל	I_PERS
מרמלשטיין	I_PERS
לדרגת	O
סרן	O
.	O

כאמור	O
,	O
הוא	O
יובא	O
למנוחות	O
מחר	O
ב	O
-	O
10	O
בבוקר	I_TIME
בבית	O
הקברות	O
הצבאי	O
בהר	I_LOC
הרצל	I_LOC
בירושלים	B_LOC
.	O
