משרד	I_ORG
הבריאות	I_ORG
של	O
דרום	I_LOC
קוריאה	I_LOC
דיווח	O
היום	O
על	O
מקרה	O
ראשון	O
של	O
דלקת	O
הריאות	O
הנגיפית	O
SARS	O
,	O
שגרמה	O
עד	O
כה	O
למותם	O
של	O
לפחות	O
330	O
בני	O
אדם	O
ברחבי	O
העולם	O
,	O
ושהדביקה	O
יותר	O
מ	O
-	O
5,500	O
בכ	O
-	O
30	O
מדינות	O
.	O

